{
    "firstName": "Henrique",
    "lastName": "Chaves",
    "Nickname": null,
    "dateOfBirth": null,
    "picture": "assets/images/drivers/Henrique_Chaves.jpg",
    "country": null,
    "seasons": {
        "2024-2024": {
            "GT World Challenge Europe": {
                "Circuit Paul Ricard": {
                    "Free practice": {
                        "position": "39",
                        "points": 0,
                        "team": "Walkenhorst Motorsport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Pre Qualifying": {
                        "position": "39",
                        "points": 0,
                        "team": "Walkenhorst Motorsport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Qualifying 1": {
                        "position": "13",
                        "points": 0,
                        "team": "Walkenhorst Motorsport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Qualifying 2": {
                        "position": "17",
                        "points": 0,
                        "team": "Walkenhorst Motorsport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Qualifying 3": {
                        "position": "13",
                        "points": 0,
                        "team": "Walkenhorst Motorsport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Main Race": {
                        "position": "NC",
                        "points": 0,
                        "team": "Walkenhorst Motorsport",
                        "other_info": {}
                    }
                },
                "CrowdStrike 24 Hours of Spa": {
                    "Official test sessions": {
                        "position": "16",
                        "points": 0,
                        "team": "Walkenhorst Motorsport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Free practice": {
                        "position": "46",
                        "points": 0,
                        "team": "Walkenhorst Motorsport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Pre Qualifying": {
                        "position": "4",
                        "points": 0,
                        "team": "Walkenhorst Motorsport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Qualifying 2": {
                        "position": "26",
                        "points": 0,
                        "team": "Walkenhorst Motorsport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Qualifying 3": {
                        "position": "10",
                        "points": 0,
                        "team": "Walkenhorst Motorsport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Qualifying 4": {
                        "position": "12",
                        "points": 0,
                        "team": "Walkenhorst Motorsport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Night Practice": {
                        "position": "47",
                        "points": 0,
                        "team": "Walkenhorst Motorsport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Super Pole": {
                        "position": "12",
                        "points": 0,
                        "team": "Walkenhorst Motorsport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Main Race": {
                        "position": "4",
                        "points": 0,
                        "team": "Walkenhorst Motorsport",
                        "other_info": {}
                    }
                },
                "N\u00fcrburgring ": {
                    "Official Paid Test Sessions 1": {
                        "position": "13",
                        "points": 0,
                        "team": "Walkenhorst Motorsport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Official Paid Test Session 2": {
                        "position": "10",
                        "points": 0,
                        "team": "Walkenhorst Motorsport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Free practice": {
                        "position": "20",
                        "points": 0,
                        "team": "Walkenhorst Motorsport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Pre Qualifying": {
                        "position": "5",
                        "points": 0,
                        "team": "Walkenhorst Motorsport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Qualifying 2": {
                        "position": "22",
                        "points": 0,
                        "team": "Walkenhorst Motorsport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Qualifying 3": {
                        "position": "23",
                        "points": 0,
                        "team": "Walkenhorst Motorsport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Qualifying Combined": {
                        "position": "17",
                        "points": 0,
                        "team": "Walkenhorst Motorsport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Main Race": {
                        "position": "13",
                        "points": 0,
                        "team": "Walkenhorst Motorsport",
                        "other_info": {}
                    }
                }
            }
        },
        "2022-2022": {
            "European Le Mans Series (ELMS)": {
                "Official Tests - Le Castellet": {
                    "Session 1": {
                        "position": "12",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Session 2": {
                        "position": "9",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Session 3": {
                        "position": "12",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Session 5": {
                        "position": "10",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Session 4": {
                        "position": "11",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    }
                },
                "4 Hours of Le Castellet": {
                    "Bronze driver collective test": {
                        "position": "12",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Free Practice 1": {
                        "position": "8",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Qualifications - LMGTE": {
                        "position": "12",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Free Practice 2": {
                        "position": "4",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Race": {
                        "position": "6",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    }
                },
                "4 Hours of Imola": {
                    "Free Practice 1": {
                        "position": "3",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Bronze driver collective test": {
                        "position": "12",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Free Practice 2": {
                        "position": "1",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Race": {
                        "position": "2",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    }
                },
                "4 Hours of Monza": {
                    "Bronze driver collective test": {
                        "position": "12",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Free Practice 1": {
                        "position": "8",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Qualifying - LMGTE": {
                        "position": "12",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Free Practice 2": {
                        "position": "12",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Race": {
                        "position": "11",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    }
                },
                "4 Hours of Barcelona": {
                    "Bronze driver collective test": {
                        "position": "11",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Free practice 1": {
                        "position": "10",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Qualifying - LMGTE": {
                        "position": "11",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Free practice 2": {
                        "position": "9",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Race": {
                        "position": "7",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    }
                },
                "4 Hours of Spa-Francorchamps": {
                    "Bronze driver collective test": {
                        "position": "7",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Free Practice 1": {
                        "position": "10",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Free Practice 2": {
                        "position": "5",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Qualifications - LMGTE": {
                        "position": "10",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Race": {
                        "position": "8",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    }
                },
                "4 Hours of Portim\u00e3o": {
                    "Bronze driver collective test": {
                        "position": "10",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Free Practice 1": {
                        "position": "1",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Free Practice 2": {
                        "position": "9",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Qualifications - LMGTE": {
                        "position": "10",
                        "points": 0,
                        "team": "Oman Racing with TF Sport",
                        "other_info": {}
                    }
                }
            }
        },
        "2018-2018": {
            "European Le Mans Series (ELMS)": {
                "Official Tests": {
                    "Session 1": {
                        "position": "6",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Session 2": {
                        "position": "12",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Session 3": {
                        "position": "1",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Session 4": {
                        "position": "16",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Session 5": {
                        "position": "12",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    }
                },
                "4 Hours of Le Castellet": {
                    "Bronze driver collective Test": {
                        "position": "12",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Free Practice 1": {
                        "position": "9",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Free Practice 2": {
                        "position": "5",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Qualifying - LMP2": {
                        "position": "11",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Race": {
                        "position": "11",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    }
                },
                "4 Hours of Monza": {
                    "Free Practice 1": {
                        "position": "14",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Bronze driver collective Test": {
                        "position": "13",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Free Practice 2": {
                        "position": "10",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Qualifying - LMP2": {
                        "position": "5",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Race": {
                        "position": "16",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    }
                },
                "4 Hours of the Red Bull Ring": {
                    "Bronze driver collective Test": {
                        "position": "13",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Free Practice 1": {
                        "position": "15",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Free Practice 2": {
                        "position": "12",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Qualifying - LMP2": {
                        "position": "16",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Race": {
                        "position": "14",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    }
                },
                "4 Hours of Silverstone": {
                    "Free Practice 1": {
                        "position": "6",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Free Practice 2": {
                        "position": "15",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Qualifying - LMP2": {
                        "position": "14",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Race": {
                        "position": "8",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    }
                },
                "4 Hours of Spa-Francorchamps": {
                    "Free Practice 1": {
                        "position": "4",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Bronze driver Collective Test": {
                        "position": "12",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Qualifying - LMP2": {
                        "position": "8",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Free Practice 2": {
                        "position": "9",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Race": {
                        "position": "9",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    }
                },
                "4 Hours of Portim\u00e3o": {
                    "Bronze driver Collective Test": {
                        "position": "9",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Free Practice 1": {
                        "position": "5",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Qualifying - LMP2": {
                        "position": "8",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Free Practice 2": {
                        "position": "13",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    },
                    "Race": {
                        "position": "14",
                        "points": 0,
                        "team": "AVF By Adri\u00e1n Vall\u00e9s",
                        "other_info": {}
                    }
                }
            }
        }
    }
}